颱風最新消息 有天使降臨大地

笑撚死我

咪笑呀 你估講假架?
真係有號角

聽到秦始皇忍唔住笑出聲

第一段都okay
第二段吹簫

我笑到嘈醒左我老婆

一開始聽好認真,聽聽下笑左

最後個個真係亂鳩咁黎

吹水大會

天使吹雞號角降臨大地

聽第一段覺得on9 點知聽到後面好撚好笑

第二段先最好笑喎

我間房大風到真係隨時見天使